sel. 22 Aprilil 1877
koos ollid
peakohtomes Josep Laurisson
teine kohtomees Josep Welt
kolmas kohtomees Jaan Pukk
Tännasel kohto pääwal sai Andres Habakukke ja Jakob Raja wahhel nenda wiisi wõlla asju selletud et Jakob Raja poja Karel Raja palka 10 Robl. omma issa wõlla ette Andres Habakukke kätte jäeb, ja jäeb Jakob Raja weel 11 Robl Andres Habakukkele wõlgu.
Josep Laurisson XXX
Josep Welt XXX
Jaan Pukk XXX
